Set Road Block 手足可唔可以係安全情況先set?

唔係割
只係希望係安全情況下先設路障
我屋企人今日係大西北撞車，因為有手足突然掉野出高速想set road block，前車收唔切制攪到撞車
例如係巴士停左車等燈位先做野

冇事嘛？

推

有事, 但唔嚴重

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

有無手足睇到

保重，代手足向你屋企人道歉

好對唔住
但有時最唔安全係set rb嘅手足
根本冇咁多時間比佢地考慮

不完美 需改善